{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068362",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뚝방길 홍차가게"
    },
    "text": "ソウル特別市広津区紫陽江辺キル277 1階に位置するトゥクバンギルの紅茶店は、毎日仕入れる新鮮で良い材料にこだわり、店内で丁寧に作ったヘルシーでおいしいデザートを提供します。 ここでは様々な種類のお茶やコーヒーを楽しむことができ、価格はTeaが6,000~10,000ウォン、Coffeeが5,000~6,500ウォンと安く楽しめます。 また、デザートにはおいしいスコーンを3,000~5,000ウォンで味わえます。 インスタグラムを通じて正午の時間帯に店舗でスコーンが出る時間を確認することができます。 トゥクバンギルの紅茶店は、毎週月曜日から日曜日まで営業しており、営業時間は12:00から18:00までです。 ただし、水曜日と火曜日は定休日なので注意してください。 その他にも祝日や振替休日には通常営業を行いますので、インスタグラムのお知らせをご参考ください。 スコーンが出る時間はすべての営業日の正午からです。 トゥクバンギルの紅茶店は、味と新鮮さに集中し、お客様により良いサービスを提供するために努力しています。 毎日直接選んだ良い材料で作ったデザートと様々なお茶、コーヒーを通じて特別な時間を過ごすことができます。 自然と静かな雰囲気で友達や家族と一緒に休息を楽しみたい方は、トゥッパンギルの紅茶店を訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥクバンギルの紅茶店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル特別市広津区紫陽江辺キル277 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トゥクバンギルの紅茶店ではどのようなデザートが提供されていますか？",
            "answer": "トゥクバンギルの紅茶店では、新鮮で良い材料を使用し、店内で丁寧に作られたヘルシーでおいしいデザートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "トゥクバンギルの紅茶店ではどのようなお茶やコーヒーが楽しめますか？",
            "answer": "トゥクバンギルの紅茶店では、様々な種類のお茶やコーヒーを楽しむことができます。お茶の価格は6,000~10,000ウォン、コーヒーの価格は5,000~6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トゥクバンギルの紅茶店ではどのようなデザートが提供されますか？",
            "answer": "トゥクバンギルの紅茶店では、おいしいスコーンが3,000~5,000ウォンで味わえます。"
        },
        {
            "question": "トゥクバンギルの紅茶店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トゥクバンギルの紅茶店の営業時間は12:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "トゥクバンギルの紅茶店は何曜日に営業していますか？",
            "answer": "トゥクバンギルの紅茶店は月曜日から日曜日まで営業しています。ただし、水曜日と火曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "トゥクバンギルの紅茶店ではスコーンがいつ出るのですか？",
            "answer": "トゥクバンギルの紅茶店では、スコーンが出る時間はすべての営業日の正午からです。"
        },
        {
            "question": "トゥクバンギルの紅茶店では祝日や振替休日に営業していますか？",
            "answer": "トゥクバンギルの紅茶店では祝日や振替休日にも通常営業を行います。詳細はインスタグラムのお知らせをご参考ください。"
        },
        {
            "question": "トゥクバンギルの紅茶店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "トゥクバンギルの紅茶店は自然と静かな雰囲気で、友達や家族と一緒に休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "トゥクバンギルの紅茶店ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "トゥクバンギルの紅茶店では、味と新鮮さに集中し、お客様により良いサービスを提供するために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 571
    }
}